# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-11-17 02:21+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/test/java/org/lantern/I18Test.java:14
#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:141
msgid "Are you sure you want to ignore the update?"
msgstr "你确实要忽略更新吗？"

#: src/main/java/org/lantern/SystemTrayImpl.java:65
#, fuzzy
msgid "Lantern "
msgstr "现在开始运行Lantern吗？"

#: src/main/java/org/lantern/SystemTrayImpl.java:81
msgid "Open Lantern Dashboard"
msgstr "打开Lantern面板"

#: src/main/java/org/lantern/SystemTrayImpl.java:109
#, fuzzy
msgid "Stop Lantern "
msgstr "现在开始运行Lantern吗？"

#: src/main/java/org/lantern/SystemTrayImpl.java:129
#, fuzzy
msgid "Start Lantern "
msgstr "现在开始运行Lantern吗？"

#: src/main/java/org/lantern/SystemTrayImpl.java:150
#, fuzzy
msgid "Configure Lantern "
msgstr "设定Lantern的首选项"

#: src/main/java/org/lantern/SystemTrayImpl.java:175
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: src/main/java/org/lantern/SystemTrayImpl.java:213
msgid "Browser Restart"
msgstr "重启浏览器"

#: src/main/java/org/lantern/SystemTrayImpl.java:215
msgid "You may have to restart your browser for these changes to take effect."
msgstr "您需要重启浏览器使修改生效"

#: src/main/java/org/lantern/SystemTrayImpl.java:287
msgid "Update to Lantern "
msgstr "Lantern更新"

#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:76
#, fuzzy
msgid "Configure Lantern"
msgstr "设定Lantern的首选项"

#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:78
#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:514
msgid "Lantern Installation"
msgstr "安装Lantern"

#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:139
#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:184
msgid "Exit?"
msgstr "退出？"

#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:187
msgid "Are you sure you want to cancel configuring Lantern?"
msgstr "你确实要放弃设置Lantern的首选项吗？"

#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:189
msgid "Are you sure you want to cancel installing Lantern?"
msgstr "你确实要放弃安装Lantern吗？"

#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:203
#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:299
#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:330
#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:362
#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:439
#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:462
#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:489
msgid "Welcome to Lantern! You're almost done."
msgstr "欢迎来到Lantern，你已经接近完成了！"

#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:204
#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:301
#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:332
#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:363
#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:440
#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:463
#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:490
msgid "Complete Your Installation"
msgstr "完成你的安装"

#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:208
msgid ""
"You appear to be running Lantern to gain access to blocked web sites from a "
"censored country. Is that correct?"
msgstr "你似乎正在一个有信息审核的国家里运行Lantern以访问被封锁的网站，是吗？"

#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:209
msgid "Yes - I need access to the blocked internet."
msgstr "是的，我需要访问这些被封锁的互联网。"

#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:210
msgid "No - I want to provide access instead."
msgstr "不是，我只想提供替代访问通道。"

#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:213
msgid ""
"You appear to be running Lantern from a country that does not employ "
"censorship. Is that correct?"
msgstr "你似乎正在一个没有信息审核机制的国家里运行Lantern，是吗？"

#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:214
msgid "Yes - I want to provide access to the open internet."
msgstr "是的，我是想为开放的互联网提供访问通道。"

#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:215
msgid "No - I need to access the open internet myself."
msgstr "不是，我自己需要访问开放的互联网。"

#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:303
#, fuzzy
msgid ""
"That's it! Lantern is now configured to automatically give you access to the "
"open internet.<br><br>You may need to restart your browser."
msgstr "好了，Lantern现在已经设置到自动为你访问开放互联网了。"

#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:307
#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:335
msgid "Run Lantern Now?"
msgstr "现在开始运行Lantern吗？"

#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:308
#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:336
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:333
msgid ""
"That's it! You're now set up to share your uncensored connection with those "
"who need it. Thanks for contributing to the global fight against censorship!"
msgstr ""
"好了，你已经被设置为将你的不受审核的连接分享给那些需要它的人了。感谢你为全球"
"化的对抗审查制度的战斗出力！"

#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:342
#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:378
msgid "Error logging in. E-mail or password incorrect?"
msgstr "登录失败，邮箱或者密码是正确的吗？"

#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:366
msgid ""
"Please select your <b>trusted</b> friends below to send them a request to "
"join your Lantern network. These friends will serve as especially trusted "
"access points to the open internet."
msgstr ""
"请选择下列的你<b>信任的</b>朋友，向他们发送请求。加入你的Lantern网络。这些朋"
"友将被视为通向开放互联网的特别值得依赖的访问点。"

#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:370
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:371
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:372
msgid "Approve these Contacts"
msgstr "批准这些联系人"

#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:442
msgid ""
"Lantern uses your friends as your personal access points to the open "
"internet. The more access points you have, the better your experience will "
"be, so we encourage you to invite your <b>most trusted friends</b> to use "
"Lantern. <br/><br/> Provide your Gmail login below to select your trusted "
"Gmail contacts. We need this because Lantern uses Gmail to build its trust "
"network. We don't store any of this information - <b>it's stored only on "
"your own computer, and you log in securely over SSL</b>."
msgstr ""
"Lantern使用你的朋友作为你个人通向开放互联网的访问点。你的访问点越多，你的体验"
"越棒。所以，我们鼓励你邀请你<b>最值得信赖的朋友</b>来使用Lantern。<br /><br /"
">请先登录你的Gmail邮箱，再选择你信任的Gmail联系人。我们必须这样，因为Lantern"
"使用Gmail来建立可信任网络。我们不存储这些信息。<b>它只被保存在你自己的电脑"
"上，而且你会以安全的SSL方式登录</b>。"

#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:451
#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:471
msgid "<b>Please enter your user name and password from</b>"
msgstr "<b>请输入你的用户名和密码</b>"

#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:452
#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:472
msgid "Gmail E-mail Address"
msgstr "Gmail邮箱地址"

#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:453
#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:473
msgid "Gmail Password"
msgstr "Gmail密码"

#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:454
msgid "Show My Contacts"
msgstr "显示我的联系人"

#: src/main/java/org/lantern/LanternBrowser.java:465
msgid ""
"Lantern allows Lantern users living in censored to access the open internet "
"through your computer when you're not using it, creating a cooperative "
"global network to combat censorship. We make these connections using your "
"GMail contacts, and this is how we know it's you. We do not store your "
"password on our servers, although we do store your e-mail because we need it "
"to connect you to other users. <b>We will never send you e-mail or provide "
"your e-mail to any third party, and your login happens securely over SSL.</b>"
msgstr ""
"Lantern允许生活在信息审查制度下的Lantern用户在你不用电脑的时候通过你的电脑访"
"问开放互联网，创建了一个合作的全球网络来对抗信息审查。我们使这些连接使用你的"
"Gmail联系人，这是我们辨认你的方法。我们不在我们的服务器上存储你的Gmail密码，"
"但是我们存储了你的邮箱，因为我们需要用它来连接你和别的用户。<b>我们从给你不发"
"送邮件，或者将你的邮箱地址发送给第三方。而且你会以安全的SSL方式登录。</b>"

#, fuzzy
#~ msgid "Configure_Lantern"
#~ msgstr "设定Lantern的首选项"

#, fuzzy
#~ msgid "Lantern_Installation"
#~ msgstr "安装Lantern"
